連阿布老細都唔見咗!!

[b]冇錯佢有參加初選，個list仲未有佢名，願平安[b]

警方國安處今早上門拘捕多人，指去年民主派提出「35+公民投票初選計劃」涉嫌顛覆國家政權罪。被捕人士名單：

- 新東參選人
劉頴匡、何桂藍、楊岳橋、林卓廷、鄒家成、范國威、梁國雄、陳志全、呂智恆、柯耀林、李芝融

- 新西參選人
伍健偉、朱凱廸、張可森、黃子悅、譚凱邦、郭家麒、吳敏兒、尹兆堅

- 九東參選人
胡志偉、施德來、黃之鋒、譚文豪、李嘉達、劉偉聰

- 九西參選人
馮達浚、岑子杰、黃碧雲、何啟明、安德里、劉澤鋒、毛孟靜

- 港島參選人
袁嘉蔚、梁晃維、鄭達鴻、徐子見、彭卓棋、楊雪盈、徐子見

- 區議會(第二) 參選人
岑敖暉、涂謹申、王百羽、鄺俊宇、李予信

- 衛生服務界參選人
余慧明、劉凱文

- 初選組織者
戴耀廷、鍾庭耀、趙家賢、鍾劍華、鍾錦麟、區諾軒、吳政亨(三投三不投)

(1000更新)

觀塘晴b呢
有無被捕

晴b冇參加初選

唔係同之鋒同一張名單咩？
港島 蘇逸恒？同智勇同一張名單

屌好撚抑壓 成個FB都係有人被捕

而家拉係有參加初選嘅人, 你講嘅係報左名參加立會選舉嘅人

咁毛婆呢？

民主派計畫攞超過35席=顛覆國家政府

一國一制，屌你老母

痴鳩線 咁都可以拉？